除現時用作止暴的三萬警力外，警方擬另聘二萬人手作常務工作。

有需要再加。

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －》
然後打 /task 攞任務

有人唔做做曱甴幫兇
出啲狗糧入部係人血造

有冇新聞link